頭文字d個夏樹算唔算第一代ptgf?

三

俾男朋友發現左我係ptgf！

LIHKG @ Android

我係為左生活先出黎做

萬

出現了

蚊

過[/quote]

[/quote]
夜

臭[/quote]